王冬勝會否拒絕執行制裁，然後帶領匯豐大中華區獨立？

就好似ARM中國咁

制裁埋王冬勝

等睇病貓取消美元服務

咁佢仲有冇得出信用咭先

恆指

唔好手軟呀

有一年多比佢拖下

正視聽，唔係王冬勝

係

藍/紅 冬勝

立志成為中國五大行之一算啦

係咁嘅話,hsbc開心都嚟唔切,屎為單嘢可以甩身

有撚佢份

其實匯豐香港嗰part遲早都會賣比中資行架啦
我估一年內

佢會唔會好似大陸ARM條友咁霸住間公司做山寨王？

交通銀行:???

來源：維基百科

身為英國人
但係走去做中国政協委員??